有無巴絲打想一齊睇今晚歐聯決賽？

最多4位，有興趣者可以留名！
地點再定，可能係酒吧/餐廳

我 kel vin 灿

幾錢一位？